95巴絲全身消毒左先好入黎（291）

95巴絲進來了

0909

lm

有無人分享下買股票經驗

仲要番多兩日先有假

我都想放假

屌今日仲見到小夫

個同事係咁loop首歌

1717

1751

好上司有咩特徵？

2104

2304

0613

包包

番工未

其實工作上email可唔可以用中文覆？

wfh點柯屎

冇email

1055

1234

95巴初來報道 有咩要注意

樓豬好小氣

大家預計幾時去到旅行？

1800

1816

0435

0810

0955

1029

1030

1114

1647

個topic幾有包夫風格

失蹤人口

我有耐唔中上水報平安

2154

屌你美帝今鋪真係國家級起底

0120

楊明又一獲 醉架拒送院

0424

0433

0903

0908

0940

比你起晒底啦

98冇消毒既入黎播毒

拎枝火槍同你消毒下先

包夫救me

包夫：個啟動制交比me

也咩爹

Burning

hi!
焦fd子

包媽叻

0015

1220

shark_gl8511呃蝦條大師

此人成日係黎啲吹水po到食女

係呢到 屎就有得佢食

y

［有片］白髮老翁為緊火伴侶野外激情口爆

2030

2122

2248

2259

唔係95 又冇消毒
入左黎點算

楊明受痛苦懸掛正柒頭

0428

0529

0635

0647

入黎95護老院探下包包

驚，速逃

太毒消唔到

咁都幾好

後生一代結婚係咪越嚟越傾向唔擺酒

2348

0843

1033

1320

1752

中國絕密武器暴光 DB3 低空偵察機

#127 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1824

新型冠狀病毒人傳人的風險受到旅客廣泛關注，旅遊業想在疫症中復甦，必須從機場實行健康篩查和非接觸式安檢做起。

隨著本地疫情的發展，香港人看來直到今個暑假結束，也未能出國渡假了。雖然如此，也不用悶悶不樂屈在家啊，其實本地也有不少值得一去的隱世景點以及打卡好地方呢！一於周末出去走走，吸一口清新空氣啦。

一筆、一劃，埋藏著背後故事
讓文字成為治癒的藝術

沉靜的晚上，最愛開著小木燈，令漆黑中重現一點光💡還可以訂製喜歡的字句，送給身邊的人為他們打氣！

有別於普通書籤，特製的書籤帶不容易從書頁中掉出，配上刻有字句的皮牌，最適合送給愛書之士📚

將文字美感注入日常生活，把名字刻在 AirPods 保護套 和 usb 上，塑造專屬的保護殼！

用文字記載生命中的每一趟旅程💌把出走的話寫在名信片上，寄給10年後的自己

只要肯學！上班族，一天賺到一月薪不是夢！

金湯尼：勝率高，是台指當沖一直吸引我持續投資的動力！

為什麼是21,000元？其實只是想湊個整數，說真的，買一口小台指，保證金和手續費加起來約20,832元。這樣的價格買一張股票，選擇性很多，但要保證他天天漲停板，似乎不太可能。

台指期貨的特性坊間流傳很多，不外乎低門檻（資金靈活）、高槓桿（以小博大）、多空都能賺（賭大小），這些都沒有錯，但是最吸引我的地方是「單純」：完全不用選股，只要選今天股市的漲跌做投資，遇到盤勢錯綜複雜時，還可以盤面現象多次進場，完全達到漲跌都能賺。

【超簡單！五絕招綜觀全局定輸贏】
盤前，了解首爾指數、日經指數，與昨晚美股表現。
開盤，觀察股市開盤點位、買賣力道、成交量。
盤中，電子、金融、傳產類股的強弱關係。
下單，趨勢盤或盤整盤？決定進出場方式。
盤後，製作交易記錄更上層樓。

【四步驟！讓你賺錢如飛】
Step1今天盤面的趨勢明顯嗎？
Step2進場要站哪一邊比較有利？
Step3要用什麼方式進場？
Step4進場之後停損點、停利點在哪邊？

【金湯尼快速結論】
．對大盤內容有基本認識，是操作台指期貨的第一步，做期貨不能不注意股票內容，同樣的做股票也應該學著了解台指期貨的動向。

．學會解讀盤中買賣力呈現的狀況，進場時已經贏一半了，什麼樣的狀況叫強到不會拉回？什麼樣的狀況叫弱到沒力反彈？這需要花點心思去記錄追蹤，當送分題來臨時，才能閉著眼睛進場拿錢

．沒有一種方式可以百分之百永遠準確預測盤勢，但我們可以用統計與經驗，來推斷接下來很有可能會發生的事。早先一步有準備，就不會在上沖下洗的盤勢裡亂了陣腳。

．操作這檔事沒有捷徑，一定要循序漸進，加碼放大部位這件事，一定是要在績效穩定成長一段時間之後才能考慮，1口單和10口單最大的差別，就是在你進場時心臟跳動速度的不同。

．交易可以是一輩子的事業，但不是所有的人都適合吃這行飯，記得給自己設定一個最後的停損點，留得青山在，不怕沒柴燒，人生當中還有很多比操作更有意義的事情。

【你想找到這些問題的答案嗎？趕快翻開本書。】
★我真的能增加記憶力又變得超級聰明嗎？
★讀紙本書或電子書的學習效果比較好？
★聽莫札特會讓我變聰明嗎？
★女人的多工能力比男人強……對吧？
★如果不能一心多用，那麼我為什麼可以邊走邊嚼口香糖？
★有時候我走進某個房間，會突然忘記進去做什麼。這是怎麼回事？

本書作者擁有豐富的教學經驗，同時也是一位精通於腦神經科學的專家。
他直接宣告：「我們每個人都是老師。」為什麼？
因為我們必須透過如何「教」，才會知道如何「學」；透過如何「記」，才會明白如何「讀」；透過如何「聽」，才能夠練習如何「思考」。
一本從腦神經科學，有憑有據的實驗證明，逐步解析有關「學習」的過程、技巧與盲點， 進而根據這些原理提供教的方式與應用指南，激化你的大腦，打破習慣思維。

請你現在跟我一起想像幾種狀況：

●星期五晚上，你跟朋友坐在吵到不行的酒吧，雖然同時很多人在說話，但只要你鎖定朋友，就可以聽懂他說的話。但星期三下午，會議室的簡報PowerPoint投影片上滿是標題，做簡報的人準備充足，可是你怎麼努力都無法專心……

●開車的時候，如果你需要上上下下找交通號誌，還有路標，你可能會抓狂，為什麼它們不會在同一個高度或同一個方向？

●參加一個Party，你匆匆喝了幾杯雞尾酒，有點醉又不會太醉還跟幾個人交換了名片，有些是工作機會，有些是新的合作對象，其中還有一個很有機會成為約會的伴侶……結果第二天醒來你完全不記得名片上的人名，你要如何才能復原當晚的記憶？

●小時候聽兩三次電台的廣告歌曲，就可以朗朗上口，數學公式怎麼記都記不得，但初吻的那一刻卻歷歷在目……

對於以上狀況，我知道你已經點頭如搗蒜，完全想要知道「我的大腦」究竟是怎麼回事？該記的記不得，不該記的卻忘不掉。

從古至今，日本的山川大澤各處都充滿了各式各樣的「妖怪」。
大家耳熟能詳的「座敷童子」、「河童」、「天狗」，
神話．古籍中記載的「八岐大蛇」、「怨靈」、「鵺」，
以及「雪女」、「人魚」、「狐狸」等，出現在山里奇譚中的神祕存在……

無論是生活中令人疑竇的「可疑現象」，或古老故事中的各種鬼怪傳說，翻開本書，讓我們一起揭開日本妖怪的神祕面紗吧！

除圖文並茂的妖怪基本資料外，書中亦羅列與妖怪相關的史書故典及鄉土民藝品，讀者不妨從生活中舉目所及之處當中尋找隱藏在其中的妖怪蹤影。
並詳細刊載全日本與妖怪有著深厚因緣的名勝之地，如有機會一遊，千萬別忘了拜訪住在那兒的妖怪喔！

2227

0206

為國家節約糧食，武漢呼籲大家10人進餐只能點9個人的份量

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1052

大雄其實係咪 NTR 左出木杉？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0107

【淘寶裝修】夫婦39萬翻新400呎洋樓 親手打造工業風客廳+公主房+科幻玄關

1223

1408

【楊名立萬】個區議員痴咗線呀，係燉對面放咗呢條banner......

美國今次大獲 已經有人開始制裁trump

1807

2230

2310

2337

350呎公屋變出3房添歐陸風情 設衣帽間大廳有全身鏡做瑜伽

0626

0857

hi

今日唔洗番！！

仲唔番訓？

早抖

邱騰華：強烈譴責美國。大陸網友：你這是在搞港獨啊

1205

1254

Yo guys~
Miss me??

no

1715

一人一個喺學校扑嘢嘅經歷

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2245

0124

0130

0140

1133

1350

1525

1813

人體需要多種維生素與礦物質來維持正常運作，其中有一種非常重要的維他命B群，不但能保護我們的皮膚和神經系統，還能緩解疲勞、促進代謝。維他命B群含有以下8種...

大嬸變小姐，地方媽媽的瘦身逆襲！
只要減醣，每天吃飽吃滿，還輕鬆瘦下18公斤

破除你心中的疑慮，一起減醣生活吧！

【常見疑慮1】我想嘗試減醣，可是沒有米飯麵食，好怕吃不飽？
放心，圈媽也是個大食怪，但是減醣生活卻從未讓她餓過，一直吃卻還不會胖，關鍵就在於吃對東西，不在於吃的數量！

【常見疑慮2】減醣都要自己煮嗎？廚藝不精又沒空天天下廚怎麼辦？
書中100道的食譜，料理新手照著煮也一定能成功，請務必做做看！圈媽還提供外食攻略，沒空煮也不破功。

【常見疑慮3】我知道減醣飲食很好，但是我不想放棄美食啊！
如果告訴你，減醣飲食可以從巧克力吃到蛋糕，從肉粽吃到鹹酥雞，從起司吃到義大利麵……每天這樣吃卻還能輕輕鬆鬆瘦下18公斤，你還會覺得減醣就一定非得放棄美食嗎？

減醣於無形的瘦身家常菜料理──百道料理，輕鬆打理每天的減醣三餐＋點心

1、肉品海鮮．蔬食沙拉．鍋物料理等百道料理可任意搭配，不用煩惱該怎麼吃、每天要吃什麼，還可以當作便當菜或與全家人共享餐桌。
2、吃膩家常菜，偶爾換換口味，還能吃肉粽、煎包、麻辣鴨血等小吃點心；想吃餅乾、點心、蛋糕，也通通沒問題。

📢小吶喊：待疫情過後，我們一起去海灘吧！
為陽光與海灘做好準備🏖️

新冠大流行之後搭飛機，航空公司還提供飛機餐嗎？乘客可以自攜食物上飛機嗎？在機艙內進食又有甚麼需要注意？

怎麼炒出和熱炒店一樣爽快的沙茶牛肉？
魚香肉絲就是不夠香？
廚房如戰場，作菜總是一團亂？

詹姆士教你專業廚房的5大快手觀念！
只要掌握食材的熟成、互補和風味加減法，好菜熱騰騰上桌！

【廚房裡的時間管理原則】
＊做菜要快，先管好你的冰箱：買回家馬上做系統性的整理，至少可應付一整週的料理需求。「買菜－分裝－收納」的標準動作，才能事半功倍。
＊預做料理＋自己當專業「抓碼手」：用壓力鍋煮白飯，更快更香Ｑ，一次煮三杯冷凍起來，只煮一杯的白飯不會好吃！複式醬汁先調好，開爐後就不會分心變千手觀音還要翻冰箱。

【一鍋燒：不必洗鍋，更好吃】
＊做蝦仁炒蛋，炒完後鍋子會留下蛋白質加熱後的香氣，直接炒青菜可取代味精或雞粉等調味料
＊把照燒醬倒進煎雞腿的鍋子，燜煮綠花椰菜，不用一滴油，也不用翻鍋拌炒，簡單到只要會開瓦斯爐就能完成

【無油煙工具料理：翹腳滑手機等上菜】
＊一個人吃飯又不想開火，燜燒罐就是超級好幫手！上班前把魚肉放罐裡，下班後開蓋，香噴噴的味噌鱈魚搭配白飯就是令人滿足的一餐。
＊沒有烤箱也能做焗烤料理。用水煮食材來增加焗飯含水量，以不沾鍋乾烙起司絲，就可做出焦香起司的表層。

【堆疊的藝術：料理的減法與加法】
＊料理也需要懂減法，抽出不要的味道，善用鹽巴，可搓去秋葵的生味，讓魚和肉減少腥味。
＊需要用到豆瓣醬、豆豉醬，務必透過油這項介質放大，炒出來自然風味十足。

詹姆士的專業廚房經驗談：從採買、備料的邏輯，到組合食材的濃縮、堆疊、提味，搞懂快手心法，時間省一半！

塑造夏日好氣色
把握盛夏時光，添置人氣夏裝☀️

好書獻給懂得欣賞的你📖
下雨天，不如宅在家中享受閱讀時光

食物是引發消化問題的常見原因之一，而對患有大腸激躁症的人來說，富含發酵性碳水化合物的食物就要避免攝取，以免導致脹氣、胃痛等相關症狀，但哪些食物富含發酵性碳水化合物呢？

火鍋、海鮮大餐、頂級肉類食材、多國料理……

見字都流哂口水🤤

係咪好耐都無食過喇呢

有打邊爐套裝、大大塊肉同埋海鮮嘅食材包🦞

多國菜新鮮食材🍖、仲有老火靚湯同飲品🥤

長留喺屋企都唔洗驚食唔到大餐喇～

近期又多了時間在家中，每天大概都要煩惱一下「今日食乜好？」。自問不是料理達人，餐餐買餸煮飯亦會覺得悶，霎時想念餐廳才吃得到的滋味美食，或會想到米芝蓮餐廳食餐好……

什麼是性歡愉？私密處怎麼洗？高潮要怎麼判斷？
男女之間到底有沒有純友誼？我可以遇到對的人嗎？
閉口不談絕對不是好選擇，也不要有「長大自然就會」的妄想！

你我早該知道的事，現在懂也不遲，
用理性提升感性，做個成熟大人吧！

培養健康並且不害羞的性愛學養，維繫關係與信任度的互動好感覺
你我絕對要知道！一本提升 愛與性涵養 的親密專書 。

性健康、性知識與身體自主權，就是該互相尊重，貼心學習，懂得兩性互動的關鍵，就能在親密關係中，獲得信任與滿足。

本書是身為醫護人員與教育學者的許藍方博士，在接觸與經歷過眾多案例後，給出的相處箴言。
當中包括校園不會主動教的兩性交往、性健康，甚至是情色片解謎，熱戀時的親密關係拿捏等，句句誠摯，是兼具身心療癒、醫學的專業建議。

大人應該要具備的性愛學養，以及積極且正確觀念，就別再逃避或看Ａ片亂問、瞎學，趕緊來相談進修！

你知道嗎？在2020年1月，總公司在山形市的百貨公司「大沼」倒閉後，山形縣成為唯一沒有百貨公司的縣。而在「日本書紀」以及夏目漱石小說「少爺」中登場的日本最古老溫泉「道後溫泉」，雖然目前道後溫泉本館正在進行裝修工程但溫泉並沒有暫停營業，所以還是可以來這裡泡湯。從事教學工作約30年的社會科講師伊藤賀一，每當出現日本各地的地理、歷史以及公民的話題時都想要告訴學生，但又擔心不適合當作教材。希望不被考試以及一般常識束縛，能夠盡情講述日本47都道府縣的伊藤賀一，終於透過本誌實現長年的夢想。由伊藤賀一監修的本誌，特別要從各種不同角度來介紹日本47都道府縣，希望大家可以透過本誌來更了解日本47都道府縣的魅力。

想在周末或假期拎住相機記錄香港的美麗景色？想增加 Instagram人氣？前往 Instagram 攝影師和網絡紅人曾到訪的香港熱門影相地點，參考他們的拍攝構圖，練習攝影技巧，記錄香港特色美麗的一面，為你的 Instagram Account 增添更多美麗照片！

更可以從另一個角度重新認識香港，感受香港另一種美麗。

拒絕殘忍動物測試
護膚也可以愛護地球、愛護生命

日本京都保養品牌，強調讓肌膚維持、復原到最健康的狀態。不分年齡性別，一天四季適用！

香港手工製造，天然植物成份提煉沐浴露、洗頭水、潔面液，適合所有膚質。特別推薦無添加碌柚葉沐浴露 🌿 加入新鮮碌柚葉，100% 天然植物油製成！

台灣純素保養品牌，製作對環境及動物無害的護膚品、洗髮露，純素者適用！

台灣護膚品牌，首推產品以咖啡去角質大愛歡迎。堅持簡單的成分帶給肌膚更好的效果，幫助肌膚去除老廢角質、促進肌膚新陳代謝！

台灣小有名氣的護膚品牌，主張無酒精、無色素、無香精，製作各種護膚面膜、精華液、乳液，敏感肌人士都適用！

那天過後，她徹底孤身在這片荒野中……
孤獨地度過漫漫時光，直到再也無法忍受。她渴望聽到人聲，也想有人相伴。
而為了逃離這份孤獨，她願意付出多少代價？

Making your Instagram Posts look amazing is easy when you know how. The secret? Great design. And we’ve recently added a whole new range of Instagram Post templates to get you started.

如果你需要減少或限制與他人接觸，在訂單付款前可選擇要求送餐夥伴將餐點放在門前。

0259

0348

Hi乜咁早

0418

0426

0430

0650

0752

0824

0948

1041

1057

1423

2012

0001

0129

0142

0402

0456

0521

0545

0555

1054 射波

1123 起身

人體冷凍機構終身永久會員，你問我答

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1843

0020

呢到真係冇咩人

0255

之前唔係咁

咁去晒邊

忙掛

0528

0644

1012

精神病，係控制唔到幾時瞓覺

1035 冇野做

1058 wfh啱啱醒

蓋世寶做足20年兒童節目 「其實我完全冇興趣！」

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早唞

9號波
繼續訓

始終會習慣嘅
就算喺香港咪一樣係悶
行左廿幾30年，仲有啲乜嘢香港係唔同咗

0735

地方細

0925

0931

睇完喇沙仔條流出片，更加令我知道處女既必要性

人性就係咁
我諗去到外國揸車呢啲係基本生活技能
會唔會打算學下？

黎緊既一個鐘將會係我一生最長既一個鐘

1611

咁姐係你都要悶住先

1900

唉，係香港依加咪又係悶，乜野都唔開

2102

2345

0243

0410

0434

0504

0506

0818

1740

2058

難過 是因為悶了很久

2339

是因為想了太多

2349

挑戰二十連

1

2

3

4

再嚟

個嘢壞咗

就嚟撳撚爆粒f5

#849

5

6

7

8

9

10

0055